Heere zegene u, ik heb hem gehoord, honderdmaal, als ik hoor hem nogmaals zeggen regelmatig cracksmen ons front office, "Je weet waar ik woon; nu, geen bout is ooit opgesteld; waarom ga je niet een slag van zaken met mij?
